給我最愛的:妳

如今 只有我一個人去懷念
對你 係一種解脫
對唔住 我最愛的:你

標點唔是咁用的

Sorry 讀得書少